﻿girlname=Ranma&girldesc=Essa garota foi comprada de um família de fazendeiros do país Firee, onde a escravidão não é apreciada. Ela é muito competitiva e tem modos de moleque.&image=Slave-Ranma.png&gamefile=Slave-Ranma.swf&mode=hard